蕭生：我希望呢個疫情係唔會指數上升？？？

2分48秒？

點解讀？

玩完lu